黑警成日話謠言止於智者

但係我就覺得其實係
#謠言止於警謊
大家啱用嗰陣時候可以tag下

唔講咁多，即刻駁咀

止於？始於